Der skal fremstilles et selvbetjeningssystem der kan udlevere slik til en kunde. Kunden skal kunne vælge blandt et sortiment af slik via et brugerinterface. Selvbetjeningssystemet skal opfylde nedenstående systemkrav:

\slikautomat{}en styres vha. et grafisk brugerinterface på et \devkit{} som kommunikerer over en \protocol{} forbindelse til en \psoc{}.
\psoc{}en er placeret imellem UI og følere samt aktuatorer. 
\psoc{}en har til opgave at behandle de målte data fra følere og aktivere/deaktivere systemets aktuatorer.
Systemet er implementeret med containere hvori der er forskelligt slik, som efter ønske fra kunden kan tilgås fra UI og udleveres i en pose. 
Under containerne er der DC motorer som er koblet til hver sin spiral, som skubber slikket ud i et rør hvori slikket falder ned i en pose og afvejes. 
Containerne samt rørene er lavet af plastik og har en størrelse så slikket kan transporteres ubesværet fra container og ned til bland-selv posen. 
Bland-selv posen står ovenpå en plade hvorunder der er monteret en strain gauge føler som registrerer den ønskede mængde af slik kunden ønsker. 
Systemet er bygget på en sådan måde at en kunde ikke kan få fingrene ind i maskinen. 
Maskinen skal kun kunne tilgås med en nøgle. 
Det er muligt at tilgå systemet med en servicenøgle som gør at brugeren af nøglen tilgår systemets servicemenu, hvor der kan ændres på systemets parametre og der kan køres med motorerne manuelt for at man f.eks. kan tømme containerne for slik eller for at teste om motorerne fungerer som de skal.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.80\textwidth]{Systemskitse}
\caption{Systemskitse over \slikautomat}
\label{fig:projektkredsloeb}
\end{figure}

På \autoref{fig:projektkredsloeb} ses en tegning over systemets opbygning. 
Det ses på billedet at systemet består af et \devkit{}, en \psoc{}, en nærhedsføler, en vejecelle, tre motorer og op tre afstandsfølere. Tilsammen danner disse komponenter funktionaliteten af \slikautomat{}en.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.90\textwidth]{skitseoversystem}
\caption{Komponentplacering over \slikautomat}
\label{fig:skitseoversystem}
\end{figure}


På \autoref{fig:skitseoversystem} ses en tegning over \slikautomat{}en set forfra. 
Nederst i højre hjørne er UI placeret som kunden benytter for at bestille bland-selv slik. 
Der er placeret tre beholdere som slikket opbevares i. 
De tre motorer trækker spiralskruerne så slikket køres ud i det store rør over bland-selv posen som står oven på en vejecelle i form af en strain gauge. Ved siden af bland-selv posen er der placeret en nærhedsføler så systemet ikke kan benyttes af kunden før der er placeret en pose på vægten.